apple今日搞乜撚嘢

今日Google YouTube都開唔到 係Google問題定係Apple問題 定係我部手機有問題?

你

我都係咁

你問題

Apple係唔會有問題嘅,ok?

今朝先用ipad睇Youtube無問題喎

我都係 係咁reboot

其實你入去iOS集中討論post
無人會咁講
自己屈人跟住笑人idog

其實...你知唔知咩叫反諷
小朋友你小學畢業未？

下話
你個app又淨係出an?

可能adblock dnslist俾google block番serive轉頭有關

所以話中文要讀好啲
如果唔係會比人笑

柒咗就潛啦
你咁樣死雞撐飯蓋好撚肉酸

連自己7咩都唔明
小學雞放假唔駛返學？

你份工今日要返呀?